有冇人知以前銅鑼灣十年前泳池邊間巴西燒烤搬咗去邊

唔知十年前 定廿年前
間嘢望落下面係對正泳池
好似係維園體育館後面
停車場 近住天后巴士站後面
有條路直去
以前小學食過
現在想再去食

尖東都有一間但汁左

咁講黎做咩

返左巴西

細個食過兩次...我覺得唔好食

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

咩名😢

全線執咗好耐啦

尖沙咀噴水池以前都有

當年都覺得劣食
不過又好多人食

佢好似有一盤招牌菜，好大盤，食過但唔記得係乜

係咪講緊同一間
有人拎串肉出嚟切俾啲客

55, 好似仲有自助餐
記得第一次食係馬尼拉人質事件發生果日

見左咁多年到泳池執埋都冇食過